Als ik stond in de passage starend naar de sinistere deur en je afvragen wat geheim misschien sluier, ik opeens hoorde het geluid van stappen in de kamer en zag een schaduw pass naar voren en naar achteren tegen de kleine spleet van gedimd licht dat scheen onder de deur.
